업체 공지사항
회원혜택은 제휴점 내규에 따라 적용됩니다.
입실 시 회원임을 말씀해 주세요! 객실 입실 후 적용 불가합니다.
서울메이트의 별관은 화곡 mai호텔 입니다.
새로운 변신으로 다가온 MATE HOTEL
전 객실 초고속 PC 적용
월풀,LCD TV, 영화시청 시스템 적용
예약 선입금 계좌(국민은행 497801-01-411071)장혜영
예약은 주중 숙박에 한해서만 가능합니다.
무독성 친환경 자재인테리어
전객실 공조시스템(급기/배기 환기장치설치)
객실 개별 냉/난방 시스템
연인들을 위한 회의실 / 이벤트 / 파티룸
초고속 커플 PC, 5.1음향시스템 완비
전객실 비데설치
노래방 / 얼음제공 / 수영장
모든 객실 50인티 대형 PDP설치
환뷸규정
7일전 50%, 3일전 30%, 1~2일전 / 당일환불불가
호텔운영상 위 사항은 변동 될수 있습니다. 감사합니다.
[ 파티룸(스타빌라) 이용안내 ]
스타빌라 운영시간은 별도운영됩니다.
스타빌라의 경우 체크아웃 연장은 불가합니다.
수영장 수심은 1m 20cm 이므로 수심 조절은 불가피합니다.
수영장은 온도 조절 및 수심 조절이 절대 불가함을 알려드립니다.
파티룸은 추가 침구류 제공이 절대불가합니다.
[대실]
입실시간 : 13:00 부터 (이용시간 : 5시간)
퇴실시간 : 18:00 까지
이용요금 : 까페로얄 200,000원 / 챠이룸 250,000원
[숙박]
입실시간 : 20:00 ~ 21:00 (1박)
퇴실시간 : 익일 11:00 이전 퇴실
(스타빌라의 입,퇴실은 상황에 따라 변동될 수 있습니다.)
서비스 : 와인 및 얼음 제공, 노래방, 수영장 등
유의사항
기준정원: 슈페리어,디럭스룸(2인기준) / 스위트룸(2인기준)
기준인원 외 인원 추가 시, 1인당 20,000원의 요금이 별도부과됩니다.
(스위트룸은 ONLY 2인 기준만 적용되는 상품으로 추가시 정상가격이 부과됩니다.)
최대인원 초과 시, 입실이 제한될 수 있습니다.
슈페리어,디럭스룸의 객실 배정은 현장에서 랜덤 배정됩니다.
스위트룸의 경우, 예약 확인 후 일체의 변경과 취소가 불가하오니, 보다 신중한 예약 당부드립니다.
스위트룸내 주류 및 음식물 반입은 절대금지합니다.
체크아웃시산 불이행시 시간당 패널티 ￦100,000 부과됩니다.
주차장 이용 시 주차 가능 차량은 3대로, 그 외 차량은 유료주차장 이용바랍니다.
특별가 이벤트를 진행중입니다!
특별가 혜택받는방법!
야놀자 회원이 서울 메이트 멤버십가입시 가능!
프론트에 오셔서 멤버십가입시에 특별가 적용!!
8월 무료이벤트 바디케어룸이 9월초부터 신규가격으로 재오픈 되었습니다! 이점 널리 양해바랍니다.
